想知道有冇2月8號收到sms既朋友仲未收到錢

等到幾時

2月8號收sms都仲未收到錢？

利申 3月頭收到sms，依家每日喪mon戶口

我大約14日前寄 啱啱收到sms

一樣8/2收到sms
有日日check 仲係未收到錢